今次唔見全港選民資料又冇人要負責

yeah!

3條柒妖怪： 不會就個別事件評論。

一定又係制度問題

有人負責咪又係炒前線